爆炸呀！電腦大爆炸呀！！！柒頭皮

阿伯中左

電腦大爆炸

好彩冇事

好彩我有宇宙通行証✌🏻

俾我ok?

辣殺樓豬中左

冇

收到風你周圍問人

問黎睇下有冇得恥笑